Hij leerde ze waren de vrouw en de jongere zus van een chirurg wonende Hôtel Spa La Madrague, die in de kleine uurtjes van een gevaarlijke zaak Pinner, en hoorde op een station op zijn manier van het Martiaanse voorschot.
